睇下大家可唔可以在股市中短炒賺錢

為避免交大量學費
各位巴絲，不如在此POST網上模擬一次
估下今日升定跌

Example:
2018/10/16 估
恒生指數: 升
0700: 跌
0005: 升

過多十幾日，睇下自已的記錄，再評論自己在股票市場中短炒能否賺到錢

估中機率

< 50% : 你都係蝕的, 短炒唔岩你
50% ~ 60% : 你好似會賺, 但計埋手續費, 應該賺唔到
60% ~ 70% : 可以試下玩下, 但牛熊窩輪或高槓桿投資要小心
70% ~ 80% : 玩牛熊窩輪或高槓桿投資都冇問題, 即日炒都得
>80% : 買牛熊窩輪或高槓桿投資, 巴絲你好大機會嬴, 發達在望。

Ok

2018/10/16
恒生指數: 跌
0700: 跌
0005: 跌

冇撚用
唔係玩真錢個心理質素完全唔同

傻仔先睇機率
識玩既話 30%勝率 長遠都可以賺錢

如果冇心理壓力都錯
落場實死啦

美股跌，港股跟住跌

又黎

咪燈啦

估

輸撚死你

1%都可以輸到你仆街

30%點賺, 求指教

輸50止蝕贏100唔止賺
勝率有鬼用
師傅教落
1:1都唔應該買
返去重學

2018.10.16
結果
恒生指數: 升
0700: 跌
0005: 升

賺唔賺錢仲要睇埋注碼